沒有天水圍歌舞廳後的日常...

再沒有熱辣辣的body
只剩下冷冰冰的moon

天水圍好ball

聽日仲有冇